牛頭角又有人跳樓

今年好似好多單都係牛頭角跳

會傳染

搵替身

呢樣真，
2017年尾開始到2018年頭真係無停過咁，
係前排先停左一陣

連登害人不淺

應該係近年來全港最多人跳

香港政府正垃圾

跳咗落黎都咁多廢佬圍住睇
on9?

如果係一個快樂城市

會咁多人輕生？

住又住得細，街又多人，物價高人工低，工時長

這就是香港

我驚下個跳係身邊既人

上一單情困自殺

香港地競爭真係好大
對中下層黎講，發達地區之中有邊度差得過香港

又係班連登仔

窮人＋老化＋蝗區係咁㗎啦

香港人懦弱， 偏向自己摺埋都唔反抗

正能樣撚全面進場